【#Cult片】《電鋸少女血肉之華》

劇情講述某個晴朗的早晨，不良高中女生的主角去學校上課，誰知路上卻遭遇三個經過屍體改造的高中生的襲擊。主角轉眼間就解決了三條小雜魚，而擅長發射炮彈的小百合隨之出場，擋住了主角的去路。萬般無奈之下，主角只得拿起手中的電鋸迎接挑戰並解決掉了藏著無限仇恨和怨念的小百合。這時上課鈴響起，主角急急忙忙跑向學校準備參加考試，不過教室裏空無一人。曾經熱鬧的校園發生巨變，這一切都是因為一個女同學對周圍的人進行了連番屍體改造⋯⋯

這部電影包裹著獵奇片的外皮，
但各種情感豐富的細節的展現，匯聚成了這部電影的靈魂，它是值得反覆研究台詞的影片，大量有深度的台詞已足夠顯示出誠意，值得反覆琢磨。
雖然道具方面簡陋，打鬥方面並不馬虎，動作和音效的設計都屬上乘。

而整部電影亦附帶強烈的政治隱喻，本片所處世界觀明顯暗喻的是代表當前日本當政的政黨，他們通過改造日本國民的方式企圖控制日本，原因就是曾經被欺負而有報覆心理。明顯地女主角代表有新思想的日本覺醒民眾；忍著代表日本傳統的武士道非軍國主義民眾；機械系部長代表被軍國主義利用和綁架的日本軍工企業；啦啦隊長代表被覆仇主意利用而幹壞事但是最後反省覺悟的日本保守派。

東京殘酷警察d friend黎

都係果類唔洗點用精神去睇嘅血漿大平價式cult片

呢啲片先正，仲有機關槍少女都好睇

閪炮

過度解讀?

或者啦,不過就算同一個人睇同一齣電影,
但唔同年紀唔同心態睇到嘅嘢或者感受到嘅嘢都唔一樣嘅

未睇你 ig, 支持

最尾冇sheshe好嬲

內田理央

睇谷亞莫知有呢套戲
樓主POST張POSTER先知係內田理央主演

其實哩齣戲係漫畫改編
漫畫玩得仲癲